Super MINIPLA始源勇者王

好似上年有出，最近行太古見到，但賣近700。請問依家邊度有貨又平D?謝謝

唔洗700啊...450-500都買到深水埗貓店都有得買

其實有價無市，加上d膠質同組合度會好卻步

深水好似有點遠 現時點唔知有無？

我覺得呢個價都ok了 又唔太大部又有得合體 其他我都覺得可以理既

你去得現時點咁不如去埋深水埗，唔差在幾個站

不過預左合左體易甩皮甩骨 始終係模型
sr合金擺合體 minipla分散擺就正

雖然你呢隻唔係始源勇者王，不過師兄係咪全上色？好有心機

Btw 始源最平果時399入，我覺得值，外型同埋合體方面都好好！缺點係食玩膠，其實gggg絕對可以以 hg 模型咁出

食玩膠同普通模型有咩分別？
我所知普通模型係樹脂

made in china同made in japan

巴打係邊度入？我住港島唔知玩具街有無

以前係孤仔訂，佢係on,好難會跌好多價

minipla有硬有軟
軟果啲好惡頂

加埋咁細隻
面相走哂樣

熱血最強hg 都唔洗300
等佢出hg 好過
minipla 真係唔抵玩

都好難整，d接口要用力，又合唔埋